港女logic

你唔撚比人like 咪教去私人ac囉
如果對方好撚靚仔 佢一定濕撚晒

就好似D港女著得少布
見到毒撚 又怕比人睇洩 又遮摭掩掩咁
唔撚比人望就唔好著咁少布啦
有靚仔望 就濕撚晒
不服來辯

駁唔到
祝你阿媽日日畀公園廢老屌到爛閪反皮黑邊臭閪墮奶顏射洗面口爆蛙牙三穴生椰菜花柳強

爛口港女

1999

垃圾港女.博屌

爛口港女要rough fuck